警總兩度被圍 警拘兩男涉刑毀及襲警

灣仔警察總部於6.21及6.26兩度遭市民包圍，消息稱，警方經調查後，拘捕兩名分別18歲及25歲的男子，分別涉嫌刑事毀壞及襲警。警方稍後將會交代案情。

試著說：
停一停，諗一諗，
你係fb ig wtsapp share 左721未?
成個運動可能因為你冇share ，
而唔夠人，而失敗，
如果唔想因為未盡全力而失敗
唔想義士被抽後算帳
麻煩即刻打番開fb ig wtsapp share

一定繼續秋後算帳
所以嚟緊上得前一定要全Black bloc，包埋面果隻
所有活動都要出嚟，拖長佢地搜索進度，保護手足

開始清算

我冇野講

721見

記得發過夢既 要full face保護自己同埋掉晒杉褲襪

痴撚線

推

又亂拉人

721點都出黎，你地嚇唔撚到我嘅

721 見

証明佢地好撚驚

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

佢地軟招硬招都出曬
又分化又拉人又前線分享

搞咁多野都係想減少721人數

又鳩拉人填數

我冇野講

又話罷工

水撥隊長

水撥隊長明明入閘前，臉上都無傷喎。邊位狗狗打完同胞嚟？？

高調拉人。低調放人

記住，我無嘢講

直播緊

好撚驚人圍狗屋喎

又亂捉人

睇死咪又係48小時放人
點夠膽拎去過檔？唔驚被個官屌浪費警力咩？

我真係好撚驚呀 你呢
食屎啦 你地班狗又咪犯曬警例
你咁捉人 只係引到更多勇武出黎打狗

死警察一定好後悔嘞宜家

警察仆街死

有無學者講解一下襲警有咩識別
例如休班期間遇襲又或者係便衣期間未有表明其身份受襲
又點計數

岩岩睇直播原來係衰噴漆我仲以為係用工具破壞外牆

記者幫手問下 25Sir 有打市民⋯點計呀

社會服務令都唔知判唔判得入啦

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

屌佢地老母 捉賊唔見咁快

刑事毀壞的刑罰一般以賠償為主，實際上較少會判被告入獄，而賠償金額亦因被破壞物品的價值而有所不同

得閒咪去下德國散心。

咁高調拉人
嚇鬼呀
屌你老母死差佬

無show委任證邊個知係狗？邊算襲警

好撚驚呀 一定出黎

鳩拉

案底先係重點

大把人支持佢地

高調拉人，低調放人

記住五大訴求
兄弟一個不能少

頭盔 電筒 每人一個
721 三點維園

點撚樣襲警 ? 嗰晚有狗咩 ?

睇撚死咪又係高調拉人低調放人